應付狗鐵新招好易

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

港鐵未弱智到唔識評估
隨便上連登睇睇都知淨係需要封邊個

就算成個九龍東經濟活動係0都已經好傷